# メモ

2018-03-24

## A - Between Two Integers

- 単純に比較するだけ

## B - Counting Roads

- 行ごとに見ていってa,bそれぞれをキーとしてマップの値をインクリメントする

## C - Big Array

- 自分で以下のように考えられたが、正しいか確証が持てず、疲れもあって先に解説を見てしまった
  - Rubyでハッシュをキーでソートした後kから値を引いていく
  - kが0以下になったところで終了
  - そのときのキーを出力する

- Ruby以外なら解説で紹介されている「バケツソート」を使うしかない？

- 自分で正しく考えられていたのに先に解説を見てしまったのが悔しい